好似鄺神咁講 派錢一萬加到三萬先直接幫到失業同就業市民

依家個濕鳩方案完全由鳩啲失業人士死 你話拎綜援 屌你咩 加左一倍綜援幫條撚呀？ 失業果班喺未失業前平均萬幾蚊一個月收入啦 綜援顧到呢堆人？ 依家個方案擺明車馬益老細 ，你話最多果人頭九千蚊一定要用落僱員度唔可以拎黎交租根本成句野多撚餘，你政府比完錢啲老細 佢用自己錢去交租 再拎番政府人頭九千蚊津貼 同比錢佢交租有撚分別咩？ 當香港人弱智都唔係咁玩法啦下話？派錢由一萬加到三萬咪肯定幫到啲失業人土囉 ，連就業果班都幫到喎，又唔駛搞一堆各行各業登記申請 又快又直接 屌你老母林鄭諗埋一堆野出黎益老細仲好意思叫抗疫基金？

3萬
1萬都等成年 3萬啲人死晒都未拎到

即係煮一隻雞蛋要5分鍾 煮三隻要15分鍾？ 同啲膠官一樣思維既喂？有冇腦架清

3萬thx

政府唔洗調等銭比銀行咩
多成3倍 咁大等筆錢唔會即刻調動到去囉
特別係香港個垃圾政府
小朋友玩泥沙咩清

你仲咁天真 2020年都仲覺得政府會袋錢入你袋

認同
咁多唔同行業都話個咩2.0幫唔到佢地
就知道直接派全民派好過
補住個消費市場

我寧願要3萬等耐啲有咩問題 總好過比政府用嚟買水炮車 加黑警資源 同益支那人

唔好表演智力下限好冇
派多兩萬 總數1400億左右
你話即刻調唔到 咁依家果on99 1700億一堆條件 各行業有唔同申請方法同原則就好快調到？不如你諗清楚再講啦清

正常唔駛派，就業不足或減薪派2萬，失業就逐個月派1萬，以2009年12月薪金為基準，以糧單及現時情況証明，可以到民政處即時宣誓就摞現金走，政府及時做的野喇

死撚左都未囉到

咁派果一萬咩黎？ 兒登水平

兩個月人工
不如諗方法幫下d公司唔駛炒人，保住份工好過啦！

有冇得三萬換三萬

政府唔係諗唔到
係根本唔洗益你班蟻民

咁每人派1蚊係咪1個鐘內攞到呀 on9

要調幾十年既咩?

醒未呀
上次4000第一批拎錢同最後一批拎隔咗成大半年
政府鬼有人手同你審批同處理咩
以為政府好鬼有效率 以為自己好撚醒

計我話每人30萬，依家俾人炒咗年尾都唔知有冇工請。仲要呢班失業人士毫無專業資格，係社會咁難同人競爭，諗諗吓佢地下年頭有工返都偷笑。你地話好冇？

唔係我以為自己好撚醒 係你真係蠢撚過隻豬唧 果四千蚊就係set一堆條件先搞咁耐 依家十八歲或以上全部派三萬仲審乜撚野批 本身果一萬都話七月有 咁你話要幾耐呀？

做咩都比人屌架啦，講真 冇失業果d你派錢咪曬左又

二千幾憶

到頭咪又係俾你班人話只幫有錢人。你班友根本就發窮惡，呢頭話政府垃圾，但轉頭又想貪政府福利。計我話所有黃絲中秋派錢比全香港人取代政府。你地話好唔好

我份人好簡單
邊個要求派最多錢我就投邊個

平過明日大愚

*眾籌

政府褔利？ 你成世人無交過稅架？ 拎得最多褔利既係果班有手有腳既新移民呀 係咪你啲同鄉呀？ 屌左佢地先啦 講野

本身依家個方案都千七億 同一條數黎 講到好似多左咁 啲智商低到唔知點同班傻仔溝通

七月開始 ＂申請＂ 仲要係話目標 希望可以得
邊個派比你呀 聰明人
都差唔多成年仲信政府

佢想KEEP住公司唔執，可以的話順便養埋啲人

外國就係直接派到個個人手上
失左業果d再派多筆

派幾多都係唔夠架啦。

點架 問你果啲問題答唔到就spin拿？七月申請講左八月有啦 根本唔關信唔信政府事 拗啲預期時間把撚咩 痴線仲有 你話果一萬都要搞好耐嘛 咁依家千七億個方案咁多條件按你邏輯咪仲要耐過直接派錢？ 自己刮左自己把嘴你都唔覺？

窮人先屌正苦
訓醒未呀 撐正苦果班多數係群埋工賊會既基層呀

咁多人突然申請綜援，應該要等50年先批到

5萬

銭

咁大個政府團隊一定諗到
但就係唔益你
吹呀

派錢派俾僱主，等於大躍進時期食大鑊飯，食物由地方幹部分派, 但中間有人中飽私囊，食物去唔到下層，結果造成大饑荒。
現在由政府派錢俾僱主，僱主可以用各種方法刻扣，結果只是僱主得益

田北辰都屌政府啦 佢係咪窮人？又搬埋啲on9理論出黎做小丑

煮一隻雞蛋要5分鐘，煮三隻咪要50分鐘囉，你每煮完一隻唔洗換水同清潔乾淨個煲？咁我曬錢請啲工人返黎幫我煮雞蛋為乜？

相信就算派三萬唔會一筆過

自己開頭講完銀行要時間調錢
而家又spin去政府手續多
柒左就潛啦屌你老母

反正d 錢唔派都係落係中共同建制手上，我寧願派撚左佢比全民好過

派比你班毒撚砌機？

派還派最緊要快
落左袋既先係錢

一萬幾千都搞咁耐 特登搞到複雑d想搵水抽ja
所以香港人真係好撚醒 鬧既都係眼紅多 做到果個位一樣係咁做 搵錢少既人都係on99低賤 繼續佛系抗爭啦

不如成個庫房派哂佢啦

跟本有D就乘機炒人。有D就乘機唔加人工
明明公司生意就無跌過

on9 仲咁大聲同人講

好自豪咁話俾人知：我弱智嫁

派一萬都咁耐 都唔知係咪想博多啲人死咁就唔洗派咁多
要777派三萬都可能係死一半香港人先會肯

依家係講緊同一筆錢 點樣真正幫到市民 而唔係借抗疫黎益老細 點解仲有啲好似你咁既柒頭皮出黎獻醜 黎啦 叫埋你啲同鄉入黎表演智力下限

屌你真係唔識架喎
本身10000已經700幾億 你30000成2100幾億
計埋行政費 著唔多成個明日大嶼咁濟
你估個庫房任拎唔嬲嘅咩on9
第一批同最後一批拎錢 你覺得要幾耐？
2100億一次噴曬？
一次過照你咁做香港破咗產啦 弱智

換水黎做乜

香港會破產都出埋
知唔知香港庫存幾多

唔好咁燥
繼續撐落去
大家仲想笑耐啲

第二輪基金都千七億 埋單都係二千四億 按你講法係咪直程唔應該有第二輪基金添？喂你on9真係無極限架喎 btw司長親口講 派完果千七億 香港既儲備仍然好足夠 何來破產 由頭至尾 我真係唔知你up緊乜9 痴撚線

4000仲未拎到

最快都要六月底先開放申請
2021年都唔知攞唔攞到

樓上3條友咩事 人地係笑9政府用行政費判多兩手比人做 曬錢又曬時間 唔係以為佢講真啊

每人3萬咁就公平好多, 又會快d (希望)

銀行改個數字姐

同果條on9仔鬥弱智笑撚死

局長都講過 就算唔夠錢都要派 因為好需要

姐係香港有錢 睇佢派比你定商家佬

巴打你睇吓自己個名

唔戴腦上連登是常識啦
見上面有隻小丑仲撐緊就知

由個1 改到3 比班弱智仔講到要十年咁 痴9線

學美國一星期派1200美金屌

保住份工但人工照扣/逼你放no paid
咁有撚用咩

佢話2400億好足夠係派 10000
你自己個30000唔計架原來？
2100億+1700億=3800億 先係你條數喎
政府每年要動用儲備(2019年5300億）+你個3800億
已經接近9000幾億 點樣唔破產？

咪spin 走自己30000條數啦
拎司長出黎 人地司長話10000 ok呀

橫掂都係，不如派夠五皮啦，行政費都一鳩樣

其實有無得要求僱主拎津貼月份所供既強積金唔會少過三月 先可以拎津貼呢

正常人就可以用哩個邏輯
港共政府？唔撚該啦
港共煮一隻蛋要5分鐘
煮兩隻蛋開始就要請多個人一齊煮
煮五隻蛋開始就要搵大小判頭判上判慢慢做

唔好理條柒毛啦屌
將第二輪用嚟派每人多兩萬
就算要等幾個月先有都好過淨係派比商家佬，普通市民一毫子都袋唔到

屌你老味原來你真係弱智既由頭到尾係講緊將果1700億轉做一人派多兩萬 開post都屌緊果1700億要黎益老細不如拎去直接派俾市民 你係咪有閱讀障礙？

藍絲：到時派3萬啲黃絲又鬧點解唔派5萬㗎啦

數學天才

阿哥 你剩係識計支出唔識計收入大家點幫你？我月入十皮 每月洗9皮半 我係咪個個月都要破一次產？

仲有一萬加到三萬啊你睇撚清楚樓主講乜你先開始計啦

總之反對票呀屌你

屌下佢等佢回多啲on9野 俾大家開心下都好呀 其實佢應該同意鄺神先係 個傻鳩弱智到咁 就算經濟好都無人肯請啦

係咪覺得自己好醒
要派就每個人派一百萬

難分真與假

一睇就知你唔係香港人啦膠官唔膠點叫膠官呀隨時唔止變15分鐘呀

咁撚多儲備都調唔到？

假膠要講明

真 呢個post有啲真係弱智既混左入黎 講啲野極度on9 。 曲得太緊要好易炒車

打乜鳩殘體 返大陸啦清

天才

失業逐個月派一萬呢個我強烈反對
咁樣咪即係養懶人
對啲仲要返工但只係搵萬幾甚至唔夠一萬嘅人好唔公平
你失業多咗咁多時間去炒散做熊貓
分分數失業個啲變咗仲多收入過有工返嘅人

得喇 世事都被你看透喇清

要話比一個弱智仔知佢係弱智既 原來係咁難 anyway 佢都幫左大家開心下既

佢著左潛水衣

失業班撚屌交幾多稅?
憑咩派咁多錢比佢地?

明係益商家唔益你 人地派商家大大筆一個月搞掂 你地普通蟻民個丁屎一萬就一年半載 係撚你呀 吹呀

一個杯面要等3分鐘
3個杯面要幾耐？

同意,完全幫老細

傻鳩發現柒就要柒到世界盡頂啦，繼續駁

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

用普通思維去考量港共政府
你有冇腦㗎清

我出黎選 政岡係平分庫房啲錢 會唔會贏

戇鳩，失左業點證明收入？任up?
一要做證明又係有排都唔洗派

咪就係囉正苦又唔係冇錢

層主寸政府啫
完全無講錯
3萬政府肯定批更耐
點解咁多負同批評

wow 呢個post 個鬥爭味出晒嚟 好正

其實唔會耐咗

樓主講嘅係將第二輪抗疫措施改為每人2萬，只要財會通過就會通過

原來的1萬係預算案，應該下個月先通過

銀行個全民派錢system橫掂都要架設，當然愈早愈好，而家只係等預算案通過

甚至可以合併，一次過收三萬，咁點會更耐呢

一人有3 萬味會出黎消費law on9

立法會參選政綱

爭取全民派三萬，thx！

真心想知點刻扣？ 假設員工直接俾$9000每個月俾人炒？ 定$18000 有工返？

同老母住唔洗養家果班正常想要$9000， 要租樓俾屋企$9000 真係夠？

獨派建議派晒所有庫房

9分鐘 你一次淥3個杯麵
嗰2個淋晒點食呀

就係要香港破產

唔係叫咩攬炒

我估果班傻鳩既思維係 一皮野要派一年 三皮野就要派三年 啲思維完全係低鳩能

3萬咪下年年尾先派比你囉
反正係咪都要派, 遲D派比你

果條廢柴駁唔到你

你睇吓你哋班垃圾幾撚戇鳩
不嬲個政府都唔撚係為你班賤諗㗎啦
一路都諗緊點樣左手交右手
泵水上大陸
反而你哋班弱智仔走去幫佢諗點樣搞得更好
真係癡撚鳩線㗎你地
慳返啖氣點諗點樣抗爭或者攬炒算啦

分分鐘年尾出xbox，PS5都未派到。
返工毒撚有無一萬好限，
但失業人士養全家已經餓死左。

學生每遲一個月開學就要加一萬

支持
咁就頂到幾個月 等疫情完
好過咩保住飯碗但等雞碎/無收入啦

幫綜援真係on9
佢本身都無工開架啦

真
咁樣各行各業都受惠

成三千億暫時毛都無條 益晒班商家佬 咁不如全民派啦 拿拿聲分晒舊餅

有冇3隻蛋都成問題

試下用唔係抗疫
而係攞香港人支持度黎 睇件事
港共落藥 泛民唔理民生拉布
如果泛民打正旗號 每人派三萬 市民支持既聲音一定大過剩俾錢顧主
同時利用埋 依加個抗疫計劃
即係例如港共依加派10蚊俾顧主 2蚊俾市民
泛民就要要求 12蚊俾顧主 10蚊俾市民
如果唔係就反對個抗疫基金
都唔識玩既

大部份港人從未交過稅, 仲有錢收, 將來加稅, 又係要我地埋單, 搵我地笨.

假防疫 真極權

啲錢派俾雇主 戇尻 不如直接俾業主收多d錢

有無腦？

你都戇撚鳩，班官會同你講要煮15日

同意

直接派錢，好過批筆錢比班高層過河濕腳後先漏少少俾市民，政府根本上唔想益市民。

肯返工但比人炒唔幫
唔返工食老綜廢柴就狂派

講得啱
點解香港冇失業救濟金

話就話參考外國,屌你唔見你參考美國有失業救濟金

驚你有錢搞反抗
冇錢就要靠中共

就算派都唔會派畀你哋
只係會派畀啲對家

曲到圓都有人負皮

因為老細會撐政府
打工仔反政府

佢派錢係想比錢人撐自己
跟本wfc嘅反自己嘅人

一班盲撚
銭係異體
钱先係殘體

邪惡美帝幾日就拎到成皮野

你連政府有幾多儲備都唔知就真係唔好出嚟柒啦
外匯基金資產總值都4萬億啦on9仔

外匯基金資產總值都4萬億，點撚樣破產?
做下功課先出嚟9up好嗎